考慮一下以機場集會作主調

依家真係應該考慮下搞機場集會 cool down一下個情緒,然後再諗下點同政府拆招。因為依家真係無咩空間俾香港人再犯錯 俾情緒帶動行為 係好易犯錯。先冷靜一小步 用最和平,政府最無可能用暴力既地方我覺我真係會係機場。 可能係依家最好,最穩陣既一步都唔定。節奏有急有緩,可能個效果會更好。

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

長搞冇壞

未必須要長搞
推

pish